Marvel《黑豹》16歲妹比Iron Man還要聰明

在 Marvel 日前提早公開的一段電影片段中，黑豹 T’Challa 的妹妹 Shuri（Letitia Wright 飾）展示了她對 Wakanda 高科技的掌握與了解程度，而與此同時，《黑豹》電影製作人 Nate Moore 近日也向 Screen Rant，透露了更多有關 Shuri 這角色的背景設定：

As far as the technologically-advanced side, in our mind, and in our incarnation, Shuri is the head of the Wakanda Design Group. She’s the smartest person in the world, smarter than Tony Stark but she’s a sixteen-year-old girl which we thought was really interesting.

Nate Moore 表示 Shuri 領導著 Wakanda 的設計團隊，這解釋了為何她對 Wakanda 的高科技如此了解，而且只有 16 歲的她是 Marvel 電影世界中最聰明的人，甚至比 Tony Stark 更加聰明。由此可大概估計到，這位 Wakanda 公主是黑豹 T’Challa 以外，電影故事中的另一位核心人物，她掌握著 T’Challa 應付敵人的強大武器，相信無論是在上映在即的《黑豹》，還是在往後的《Avengers：Infinity War》中，Shuri 都會對劇情發展帶來重要影響。

咁黎煲啲力架

日本中二病套路

力架學人講智慧

Marvel電影千祈千祈唔好去思考
爆谷電影黎講一流

有無咁好身材先？

有冇可能佢之後係invincible iron man主角 都係黑妹

d科技先進到

本身無期望 睇完Trailer 好正咁

Do u no de wae

唔識英文
個黑妹係咩口音?

黑妹都J

Wakanda口音

nigger

Do u no da wae

黑豹口音好純正喎

Move captain

Black Museum入面個個女仔

咳吐！

屌..睇完後
覺得同樣靠高科技既batman 被屌得好甘

黑豹勁過垃圾batman啦
dc邊有得同marvel鬥

力架妹

屌打ironman

佢地科技係古文明 定係新發現

Black museum

最有錢 最聰明 最高科技 都係黑人

為左女權掘起到底要有幾多戲既女角被設定為最勁最醒最有錢

勁x1000000000醒
爸爸係世界首富

套你老母路

套路都屌

iron man 同 黑豹打 邊個贏

響電影世界𥚃面

She is Da Queen!

次次見呢d post都有班小學雞啱啱學識講粗口咁狂嗌力架力架以為自己好撚幽默就覺煩
死黃種豬學人恥笑膚色

利申黃種豬

力架唔想睇

話你on9驚你嬲
香港人係咁架啦 名一個姐歧視你條撚咩
放到咁撚大

叫呀叉 叫鬼佬 叫印印 支那狗
名一個 順口叫慣咪叫囉

Why are you running

剩係黑豹件衫都屌打batman

都唔知佢哋嘈乜春
拍戲設定係咁樣咋嘛
何況就算牛劍哈麻都會有黑人學生

調翻轉講香港成日拍戲拍到個個角色都識功夫武打 夠唔現實啦
你現實見人打交會唔會樣咁樣撚招式？
個個差佬都咁正義撚 又個個都識武術？
依家拍戲呀嘛

女人加黑人

你自己係豬就好啦
唔好當個個都係

咪又係力架

果陣Black Panther公佈中文譯名個po啲小學雞多到
成個po都係咩nigga奇俠
以為自己好好笑
仲要講咁撚多次

見到個黑人都唔開胃

burn the coal pay the toll

spit on him brada! WHY ARE YOU RUNNING!

小學雞黎講你都算低質

「黑」科技